收到消息 刺客手足已到台灣

做場大龍鳳拉錯人
希望警察下次唔好再令國家丟臉
#國安大法好

Wow

Sources?

好希望係真既

Fc咗未？

堅定流?

希望係真

係就好

fake news

成班傻狗

收錯風？

連登仔智商有限

佢地唔明個post係俾警察睇

一個二個係度問

Fc左
佢係台灣

唉

樓上成班智障蠢撚到...

唔信就算啦
夢見手足到左台灣 好安慰

真 我都收到風

Fc

係用海路去台灣

fc左，有fd已經帶左佢去揼骨

希望真 fc左？

又機場特警又速龍

點知捉錯人

721又唔見佢咁英勇神速喎